每朝搭地鐵都俾d靚靚OL搞到我扯晒...

咩居心啊你地

俾你得個睇字

好想識

係咪你呀，巴打

阿叔地鐵打飛機 打到出埋野 咩挽法？

有冇絲打係OL姐姐又搭地鐵 做個朋友好冇

我毒丁邊會咁出位
Btw個ol腳

報咗驚

我著三角底底隱藏得好好

咁扯得好辛苦 我係你就唔著底底啦

我要抑壓自己

Hello 無圖

你聽日8-10點遊地鐵河